第一屆貓咪失敗攝影大賽

見日本仔玩得咁開心，一於整個香港版

知大家可能心大心細，每個人可以post 1-3 張，睇下邊張多like

拋磚引玉先

來吧，一齊分享大家攝影失敗既成果

lm

推

神威

狗？

貓黎

真黑面

Lm

全部都牙通牙

各位好成功

呢個

日日都係到閪我面

蒙到咁都分到邊part 係頭,邊part 係身，邊part 係手

咁岩影果下企左起身

撞樣

你個名同張相

勁似玩sm

我睇野越嚟越濛

用左口球

好得意

真係失敗嗰啲del哂

想影佢反肚仔，但個頭失左控

咪玩，拎個冷球出嚟扮貓

[url][/url]

係巴打手震

我就知係佢哋越嚟越快

我即刻碌返上去睇咩user name 🤣

係呢d 啦

丁蟹?

本身見佢唔知撲咩影下佢

sor錯掣負評

有個咁正嘅比賽
一定要參加下先

西西正式崩壞

係咪銀色孟加拉貓！！！

係咪bengal

呢個先係西西真我

[/left]

呢D先係路架嘛
上面果D OUT FO就當係

係

再推下先

真係好靚

冧到蒙糊

屌個鼻哥lone咁大既

喂呀

你唔講都唔覺

挑下機

你又抵毁西西 嬲你
西西明明係優雅西嚟

而啲好主觀既
不過係我心目中係最靚

明明就無

堂仔

影佢岩岩起身個樣

唔失敗
但正皮左，太可愛

樓主好衰啊

尾二果張好似幾日前既我

影佢果陣西面算唔算失敗

點解攝影失敗都咁有個性

seed

番到屋企一野坐落個紙袋度
見我拎手機影相即刻避鏡頭

唔講以為係狐狸

絲打啲頭髮好正 手臂又白滑 好想奶

好撚正

牙佳

咁樣

最尾果張我鐘意

單眼皮

啦醒簡！

可以send比meetissai

勿相認

個背景點整

Sticker本貓

咁多人自爆自己係絲打
喺以前嘅話一早比人屌收兵想做娘娘
一個唔小心好似木耳咁比人起底就唔好怨

負皮咗
貓有幾時唔係西口西面？

頂你個肺 人哋話1-3張 再者你呢啲唔叫攝影失敗 係隻貓打喊露咋 洗版

知唔知個比賽玩緊乜？仲要洗版

rock n roll

好猙獰

西西啊

佢喺呢度唔係樓主

成個周杰倫咁

Sor叫左慣添係公公好衰！

準備打乞嗤？

第二果張咩動作黎

玩緊貓棒 但係佢好遲鈍

左面more

Airbnb 屋主隻貓

邊度衰
真係影得西西好靚女囉

你個名

絲打好似幾大波

三個月小貓

佢哋唔sofa 咩？

一下都冇爪過

一影就走咗

好乖

好似講緊：我唔撚想返工啊！

以為係老鼠

影到成個阿伯咁

唔好打咁多飛機啦

作為一個攝影學生 係失敗方面好成功

點玩到恰埋眼

好似倉鼠

唔小心閃光燈嚇親佢

變左食人花咁既樣

火雞

呢個好笑

表哥？

喵豆子

fing嗰陣佢會眨眼

hiphot 貓

呢啲先貼題㗎嘛

鄭秀文演唱會

影佢係呢個樣

想同佢自拍就變咗咁樣

原本想同佢自拍

多謝晒啵
個負皮好好食 喵

呢個暫時可以第一

影分身

fail位係有你？

[url] [/url]

留名等睇連登毒撚話人收兵

唔錯唔錯

樓主影完之後就死左

FING尾?

有D FEEL啦

成個大叔咁

對眼諗起佢

屌諗起之前FB有張無毛貓,D人以為係火雞

呢張正

我就係要呢d

正常樣

個人同部手機失敗得唔得

KAMUI !!!!!!!!!!!

有眼袋

我睇緊啲乜

貓囉

好似靈異相圈住話果到有鬼,但其實乜都睇唔到咁

頂第二張

做完絕育手術番黎就跳breakdance

應節

第二張本來係雙手抱緊佢 太肥跣走咗

唔咬人就係

隻眼細到呢

呢張床單屋企都有

唔知算唔算失敗

我同你差唔多

會唔會正左少少

某年係非洲影

個轉又幾靚喎

殘體字

第五張要光啲先睇到

其實我覺得佢enjoy緊

屌你有透視眼？

要珍惜仲係bb嘅時候 表情多多古靈精怪好可愛

啲腳趾

？

自膠 原來係我眼殘

利呻

我有一個大膽的想法...

想知個background點整ga?

一字碼

幾有創意

靚係靚
不過唔貼題
負皮

做你隻貓可以？

實在太靚啦
估唔到香港都有人養
淨係識人養啡色

其實仲有兩隻雪豹 不過冇fail相

第三張

摁錯負皮

諗住影佢坐喺度自奶

條脷

啱啱領養嘅驚青貓

你隻貓想去邊？

玩吓先

上面嗰張就用筆遮撚哂
呢張就遮都唔撚遮
得啦知你係女喇有閪喇大波喇好未

屌你

街舞大戰happy伯vs屯公nana

好恐怖

永遠無時停

正

唔失敗,但個pose 好正
打boxing 咁

幾歲
虎斑係好百厭

參賽

笑撚到我

6個月

終於有張係身蒙頭清

點解我諗起SM

第一張好似啲意外影到外星人入鏡嘅相

多圖參賽

我成日用麻繩之類既野綁係佢身上比佢鬆綁

大個咗淨係影到佢啲正經樣

參賽！😸😸😸

呢張相個名：柒到搵窿捐

好得意 好似老虎bb

影得好喎呢張
單眼超人十字死光

唔好煩我

：唔好啦

可愛

好似麗英

出多張新相

佢真係好外星人

超級霸王電影彈

叫我？

麻甩未訓醒fail樣

牙通牙

朋友隻貓 笑死

難唔難養？出唔出到街

同場加映：貓貓瑜伽
好憎著衫

🥱

失敗在小米

佢對牙好正

點解176915都仲係p牌

好似王菀之

喵？

動感

特登養的 是咪好有特色令你驚訝呢

點解可以咁樣衰

好少見冇毛貓

唔好理果幾個低能仔,我建議你就封撚曬佢地

貓貓個樣好串

好似惡魔

係街用閃光燈影流浪貓

成隻武肺蝙蝠咁

呢招係牙通牙嚟喎

狗得唔得

唔知映左d 咩

下邊個張有d似TL

好似牛魔王

玩到癲咗就會有呢d相

明明係李榮浩

第2張

樣衰到呢

岩岩影到張

諗著佢無端端掂我肚腩咪影下佢
一影嗰吓佢個頭郁咗

好有動感

Go ahead

宇智波貓

我又Po先

講左人po 1~3張 d 人成本相簿放上黎咩心態
夠膽死有人放埋狗 好心自己出去開個post 啦

唔難養阿 出到街不過都要睇佢性格

想養隻會拖到出街嘅貓
上網睇呢種好似係最佳選擇

緬因同豹貓都可以 最好由細個開始出

個連狗點整

好標準

up 圖--- 揀支筆

坐到成個麻甩佬咁

個表情好正

想偷拍佢奶jj但比佢發現咗

諗起搞乜鬼奪命雜作第一集(Scary movie)
當年笑到仆街

去自首未

正評俾你隻小米奇

唔知佢fing乜9

異色瞳

寄生獸

早晨!

咁凍隻貓唔願郁，影唔到失敗相

唔係自己野 上網見到但覺得幾match

朋友兩隻貓

咁少失敗相

hi anna

我鐘意呢張

:咪撚搞啦大佬

呢張好成功喎

一影有野飛過

太多啦

南宿啲嘅朋友仔

Hi 林護人？

Jacob’s Ladder咁款

啤死你

仲有冇

原本係咁嘅樣

好似pepefrog笑嗰張